美國駐聯合國大使：台灣應該完整參與（full participation)參與聯合國事務

呢個大使又大波喎

傳緊天蓬元帥會去雙十

睇住世柒由後生仔變阿叔

Taiwan is not China

Gchi

後生已經呀叔樣

是靚post

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

Taiwan No.1